Times大學排名根本唔可信

有啲大學既名次一睇就知唔合理
京都大學, 首爾大學排得過份地低, 中大就排得過份地高
中大竟然高過京大, 聽到都覺得離譜啦

我知你想講HKU最好

睇用英文寫論文數目計
好似係

唔合你心水就唔合理, 你自己出個排名囉,
睇下有冇人信你

時事台手足都屌撚到Times呢個排名仆街喎

嫌清華北大排得太高 日本啲大學排得太低

ETH Zurich竟然冇頭10

京都呢幾年攞幾個Nobel prize都後過中大

NUS高過中大 好合理喎

cityU入唔到頭100已經唔駛睇

有無扣返做假嗰D架

暴大係現代抗爭指標

亞洲排名呀傻鳩

東大居然排名低過隔離國家2間大學就知咩料啦

算啦ranking都係比人打下飛機 有冇料大家有眼睇

人民幣真香

樓主pin this

信QS多啲

我都冇講過話係睇亞洲排名
事實上全個post得你提過「亞洲」呢隻字
樓上話「cityU入唔到頭100已經唔駛睇」都好明顯係講緊世界排名啦

咁京大高過中大又合理

城大低過中大都知個排名唔可信

唔好認真好多時計埋建校年份
所以新校追極都追唔到

ust

寫論文 收交流生刷分